其實有無統治者會刻意培植病毒黎攻擊平民

假設統治者可以做到唔關佢地事咁，好自然同合理咁，係佢地屬意嘅時間同地點將病毒「洩漏」

然後做到好似好唔情願咁勉強公佈疫情，令平民無疑心，完全相信疫情係自然

有無統治者會咁做，會為左啲咩目的？

假設佢地有方法確保自己人唔會中招

this world is so dark....

會 人口 錢糧 安定 派系 等問題 其實好多事例

you mean such operations against people really took place in historical events? any example?

2020滅貧

V for Vendetta 裏面的政府用生化武器操控選舉結果，然後在當選後轉變成獨裁政府，不過一款沒有解藥的生化武器是失敗的

啲人又會話「睇戲睇上腦，做得統治者一定唔會咁惡毒」之類....

CRISPR

美國 Tuskegee syphilis experiment

inside the rule of law, is there a group of people who are above the law?

視乎你認為人性本惡，還是人性本善。

雲海10幾年前好似有陰謀論講過美國好似有，用黎測試應地方變，政府控制能力，民眾反應等等
個人覺得有係唔出奇，不過人地有能力控制到，終國就終結咗佢啦唔該

你信有共濟會咪有，同埋人口幾何級數上但糧食供應跟唔上，要控制人口係必須的，特別是一些劣等民族

有能力控制到，所以就可以拎平民條命黎做實驗？

會，雲海以前節目有講過美國政府有試過。
話佢地會將啲病毒放入玻璃樽
然後去到鬧市中打爛啲玻璃樽
目的係想睇下喺無恐慌嘅情況下
病毒嘅散播速度
聽完覺得哩個世界好可怕

會
話時話大躍進都可能係嚟消滅人口

你睇得呢個世界太美好

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行

幫手推plan A

唔會
計劃太難實行，影響經濟，有機會teamkill
有其他手段控制人民
點解要簡單複雜化呢
用天網咪得囉
ff post

Can you tell which group of ppl in hong kong?

呢隻沙士比起03年版似乎更加針對老年人黎攻擊。

今次係特效藥/疫苗出黎之前就只能靠患者自身免疫力黎戰勝病毒，偏偏老人群因為年紀大抵抗力通常冇後生既咁好。

睇返數據，65歲以上中左都幾肯定瓜硬。

過去17年賺到笑既人口紅利係大量勞動人口老化後弊端開始浮現。

養老係強國已經係一個極大既負擔，一對年輕夫妻隨時係養緊一大班老人家(雙方父母已經4個)，黎緊強國經濟下滑，外資撤走，一大班人面臨失業，2000億平靚正美國農產品又即將隊爆當地農民既生計。

一大幫人貨又賣唔出，工又冇得返，身後又有一大班老人要養，成肚怨氣肯定造反。

所以強國可能借住今次大爆發將老年人同部分低端人用病毒清洗黎減輕國內壓力。

只要佢地周期性放個病毒出黎清除老年人口，真係可以一直享受到巨額既人口紅利而冇咩後果。